## Авторы и участники внесшие значительный вклад.

**Основные авторы (круг ценностей Дома Протопии):**
1. Федор; 
2. Марина; 
3. Дима;

Благодарим участников внесших значительный вклад:

1. Виталий
2. Гена